【係時候輸出香港軟實力】一句講哂，腦魔定連狗 連豬

好難抉擇
不過我選擇腦魔做代表

仲有放大版

未出新腦魔之前
恥笑狗>豬>>腦魔

而家
豬>腦魔=狗=

豬>狗>腦魔

why not both

一齊上啦，咁先代表到香港多元

連豬萬歲！